{
  "generic": {
    "Back": "返回",
    "Confirm": "確認",
    "Directory": "目錄",
    "Disabled": "停用",
    "Enabled": "啟用",
    "External": "External",
    "Extract": "解開",
    "False": "錯誤的",
    "Hidden": "隱藏",
    "Individual": "個別的",
    "Internal": "Internal",
    "Launch": "啟動",
    "Load": "讀取",
    "Next": "下一個",
    "No Help Information Found": "No Help Information Found",
    "Open": "開啟",
    "Previous": "前一個",
    "Recursive": "遞迴",
    "Remove": "移除",
    "Save": "儲存",
    "Saving Changes": "儲存變更",
    "Select": "選擇",
    "True": "真的",
    "Use": "使用",
    "Visible": "可見的"
  },
  "muxapp": {
    "APPLICATIONS": "應用程式",
    "Archive Manager": "封裝檔管理員",
    "Dingux Commander": "Dingux 檔案總管",
    "Flip Clock": "Flip 時鐘",
    "GMU Music Player": "GMU 音樂撥放器",
    "Loading Application": "載入應用程式",
    "Moonlight": "Moonlight",
    "No Applications Found": "找不到應用程式",
    "PPSSPP": "PPSSPP",
    "PortMaster": "PortMaster",
    "RetroArch": "RetroArch",
    "Simple Terminal": "Simple Terminal",
    "Task Toolkit": "任務工具箱"
  },
  "muxarchive": {
    "ARCHIVE MANAGER": "封裝檔管理員",
    "INSTALLED": "已安裝",
    "No Archives Found": "找不到封裝檔"
  },
  "muxassign": {
    "ASSIGN": "分配",
    "ASSIGN CORE": "分配核心",
    "No Cores Found...": "找不到核心..."
  },
  "muxcharge": {
    "Booting System - Please Wait...": "開機中 - 請稍等...",
    "Capacity": "容量",
    "Health": "健康",
    "Press POWER button to continue booting...": "按下電源鍵以繼續啟動...",
    "Voltage": "電壓"
  },
  "muxconfig": {
    "CONFIGURATION": "配置",
    "Date and Time": "日期與時間",
    "General Settings": "通用設定",
    "Language": "語言",
    "Theme Picker": "主題選擇器",
    "Web Services": "Web服務",
    "Wi-Fi Network": "Wi-Fi網路"
  },
  "muxinfo": {
    "Activity Tracker": "活動追蹤器",
    "INFORMATION": "資訊",
    "Input Tester": "輸入測試器",
    "Supporters": "支持者",
    "System Details": "系統詳情"
  },
  "muxlanguage": {
    "LANGUAGES": "語言",
    "No Languages Found...": "找不到語言...",
    "Saving Language": "儲存語言設定"
  },
  "muxlaunch": {
    "Applications": "應用程式",
    "Configuration": "配置",
    "Explore Content": "瀏覽內容",
    "Favourites": "我的最愛",
    "History": "歷史",
    "Information": "資訊",
    "MAIN MENU": "主選單",
    "Reboot": "重開機",
    "Shutdown": "關機"
  },
  "muxnetprofile": {
    "Loading Network Profiles...": "讀取網路描述檔...",
    "NETWORK PROFILE": "網路描述檔",
    "No Saved Network Profiles Found": "找不到儲存的網路描述檔"
  },
  "muxnetscan": {
    "NETWORK SCAN": "掃描網路",
    "No Wi-Fi Networks Found": "找不到Wi-Fi網路",
    "Rescan": "重新掃苗",
    "Scanning for Wi-Fi Networks...": "正在掃描Wi-Fi網路..."
  },
  "muxnetwork": {
    "Cannot modify while connected!": "Cannot modify while connected!",
    "Changes Saved": "變更已儲存",
    "Connect": "連接",
    "Connected": "已連接",
    "DHCP": "DHCP",
    "DNS Server": "DNS伺服器",
    "Device IP": "裝置IP",
    "Disconnect": "Disconnect",
    "Encrypting Password...": "Encrypting Password…",
    "Gateway IP": "閘道IP",
    "Identifier": "SSID",
    "Network Disabled": "網路已關閉",
    "Network Type": "網路類型",
    "Not Connected": "未連接",
    "Password": "密碼",
    "Please check network settings": "Please check network settings",
    "Profiles": "描述檔",
    "Scan": "掃描",
    "Static": "固定",
    "Status": "狀態",
    "Subnet CIDR": "子網路CIDR",
    "Trying to Connect...": "Trying to Connect…",
    "WI-FI NETWORK": "WI-FI網路"
  },
  "muxoption": {
    "Assign Core": "Assign Core",
    "System Governor": "System Governor"
  },
  "muxpass": {
    "PASSCODE": "密碼"
  },
  "muxplore": {
    "Added to Favourites": "新增至我的最愛",
    "Could not load content - No core is associated": "無法讀取內容 - 沒有關聯的核心",
    "Could not load content!": "無法讀取內容！",
    "Directories cannot be added to Favourites": "目錄無法新增到最愛",
    "EXPLORE": "瀏覽",
    "EXPLORE (SD1)": "瀏覽 (SD1)",
    "EXPLORE (SD2)": "瀏覽 (SD2)",
    "EXPLORE (USB)": "瀏覽 (USB)",
    "Error adding to Favourites": "新增到最愛時出錯",
    "FAVOURITES": "我的最愛",
    "Favourite": "我的最愛",
    "HISTORY": "歷史",
    "Info": "資訊",
    "Loading...": "讀取中...",
    "Refresh": "重新整理"
  },
  "muxrtc": {
    "12 Hour": "12 Hour",
    "24 Hour": "24 Hour",
    "DATE AND TIME": "日期與時間",
    "Day": "日",
    "Hour": "時",
    "Minute": "分",
    "Month": "月",
    "Set Timezone": "設定時區",
    "Time Notation": "時間格式",
    "Year": "年"
  },
  "muxstorage": {
    "AUTO": "自動",
    "Background Music": "背景音樂",
    "Content Management": "內容管理",
    "Languages": "語言",
    "Metadata Catalogue": "Metadata Catalogue",
    "Network Profiles": "Network Profiles",
    "RetroArch BIOS": "RetroArch BIOS",
    "RetroArch Configs": "RetroArch 配置",
    "SD1": "SD1",
    "SD2": "SD2",
    "STORAGE PREFERENCE": "存儲偏好",
    "Save Games + Save States": "遊戲存檔 + 即時存檔",
    "Screenshots": "螢幕截圖",
    "Themes": "主題"
  },
  "muxsysinfo": {
    "Battery Capacity": "電池容量",
    "Battery Voltage": "電池電壓",
    "CPU Governor": "CPU權重",
    "CPU Information": "CPU資訊",
    "CPU Speed": "CPU速度",
    "Device Type": "裝置類型",
    "Linux Kernel": "Linux核心",
    "RAM Usage": "RAM使用率",
    "Running Services": "運作中的服務",
    "SYSTEM DETAILS": "系統詳情",
    "System Uptime": "系統運作時間",
    "Temperature": "溫度",
    "muOS Version": "muOS版本"
  },
  "muxtask": {
    "No Tasks Found": "找不到任務",
    "TASK TOOLKIT": "任務工具箱"
  },
  "muxtester": {
    "INPUT TESTER": "輸入測試器",
    "Press POWER to finish testing": "按下電源鍵以結束測試",
    "Press any button to start input testing!": "按任何鍵開始輸入測試！"
  },
  "muxtheme": {
    "Loading Theme": "讀取主題",
    "No Themes Found": "找不到主題",
    "THEME PICKER": "選題選擇"
  },
  "muxtimezone": {
    "No Timezones Found...": "找不到時區...",
    "Saving Timezone": "儲存時區設定",
    "TIMEZONE": "時區"
  },
  "muxtweakadv": {
    "A+B Button Swap": "A+B 鍵交換",
    "ADVANCED SETTINGS": "進階設定",
    "Android Debug Bridge": "Android Debug Bridge",
    "Battery Offset": "電池偏移",
    "Brightness On Boot": "開機時亮度",
    "Device Rumble": "Device Rumble",
    "HDMI Audio Output": "HDMI Audio Output",
    "High": "高",
    "Interface Font Type": "介面字體類別",
    "LED During Play": "遊戲時LED開關",
    "Language": "語言",
    "Loud": "響亮",
    "Low": "低",
    "Menu Acceleration": "選單加速",
    "Noto Sans": "思源黑體",
    "Passcode Lock": "密碼鎖",
    "Quiet": "安靜",
    "Random Theme on Boot": "開機隨選主題",
    "RetroArch Network Wait": "RetroArch 網路等待",
    "Shutdown": "Shutdown",
    "Shutdown + Sleep": "Shutdown + Sleep",
    "Sleep": "Sleep",
    "Startup": "Startup",
    "Startup + Shutdown": "Startup + Shutdown",
    "Startup + Sleep": "Startup + Sleep",
    "Storage Preference": "存儲偏好",
    "Suspend Power State": "暫停電源狀態",
    "Theme": "主題",
    "Theme Controlled": "由主題控制",
    "Thermal Zone Control": "溫度區控制",
    "USB Function": "USB Function",
    "Verbose Messages": "詳細訊息",
    "Volume On Boot": "開機時音量"
  },
  "muxtweakgen": {
    "1080i + 50hz": "1080i + 50hz",
    "1080i + 60hz": "1080i + 60hz",
    "1080p + 24hz": "1080p + 24hz",
    "1080p + 50hz": "1080p + 50hz",
    "1080p + 60hz": "1080p + 60hz",
    "10m": "10m",
    "10s": "10s",
    "15m": "15m",
    "2m": "2m",
    "30m": "30m",
    "30s": "30s",
    "480i": "480i",
    "480p": "480p",
    "576i": "576i",
    "576p": "576p",
    "5m": "5m",
    "60s": "60s",
    "720p + 50hz": "720p + 50hz",
    "720p + 60hz": "720p + 60hz",
    "Advanced Settings": "進階設定",
    "Amber Flame (224)": "琥珀火焰 (224)",
    "Arctic Blue (-32)": "北極藍 (-32)",
    "Arctic Frost (-128)": "北極寒霜 (-128)",
    "Background Music": "背景音樂",
    "Brightness": "亮度",
    "Candlelight Yellow (128)": "燭光黃 (128)",
    "Colour Temperature": "色溫",
    "Content Explorer": "內容瀏覽器",
    "Cool Glacier (-160)": "酷寒冰川 (-160)",
    "Daylight White (32)": "日光白 (32)",
    "Deep Arctic (-256)": "北極深處 (-256)",
    "Deep Ember (256)": "深燼 (256)",
    "Device Startup": "設備啟動",
    "Favourites": "我的最愛",
    "Frostbite Blue (-64)": "霜寒藍 (-64)",
    "Frosty Breeze (-192)": "霜凍微風 (-192)",
    "GENERAL SETTINGS": "通用設定",
    "HDMI Output": "HDMI輸出",
    "History": "歷史",
    "Icy Chill (-224)": "冰寒 (-224)",
    "Idle Input Display Timeout": "Idle Input Display Timeout",
    "Idle Input Sleep Timeout": "Idle Input Sleep Timeout",
    "Instant Shutdown": "立即關機",
    "Interface Options": "介面選項",
    "Last Game": "最後遊玩",
    "Low Battery Indicator": "低電量指示器",
    "Main Menu": "主選單",
    "Navigation Sound": "導航音效",
    "Neutral White (0)": "自然白 (0)",
    "Resume Game": "繼續遊戲",
    "Show Hidden Content": "顯示隱藏的內容",
    "Sleep 10m + Shutdown": "睡眠10分 + 關機",
    "Sleep 10s + Shutdown": "睡眠10秒 + 關機",
    "Sleep 2m + Shutdown": "睡眠2分 + 關機",
    "Sleep 30m + Shutdown": "睡眠30分 + 關機",
    "Sleep 30s + Shutdown": "睡眠30秒 + 關機",
    "Sleep 5m + Shutdown": "睡眠5分 + 關機",
    "Sleep 60m + Shutdown": "睡眠60分 + 關機",
    "Sleep 60s + Shutdown": "睡眠60秒 + 關機",
    "Sleep Function": "睡眠功能",
    "Sleep Suspend": "睡眠暫停",
    "Soft Ivory (96)": "淺象牙白 (96)",
    "Sunset Orange (192)": "日落橙 (192)",
    "Warm Glow (160)": "溫暖光暈 (160)",
    "Warm White (64)": "溫暖白 (64)",
    "Winter Sky (-96)": "冬日天空 (-96)"
  },
  "muxvisual": {
    "Background Animation": "Background Animation",
    "Battery": "電池",
    "Bluetooth": "藍芽",
    "Bottom + Behind": "底部+後方",
    "Bottom + Front": "底部+前方",
    "Clock": "時鐘",
    "Content Box Art": "內容封面美術",
    "Content Dash Replacement": "內容破折號替換",
    "Content Name Scheme": "內容名稱方案",
    "Display Title Reformatting": "顯示標題重新格式化",
    "Folder Item Count": "資料夾物件數量統計",
    "Friendly Folder Names": "Friendly Folder Names",
    "Full Name": "全名",
    "Fullscreen + Behind": "全螢幕+後方",
    "Fullscreen + Front": "全螢幕+前方",
    "INTERFACE OPTIONS": "介面選項",
    "Menu Counter File": "選單計數器檔案",
    "Menu Counter Folder": "選單計數器資料夾",
    "Middle + Behind": "中間+後方",
    "Middle + Front": "中間+前方",
    "Network": "網路",
    "Remove ( )": "移除 ( )",
    "Remove [ ]": "移除 [ ]",
    "Remove [ ] and ( )": "移除 [ ] 及 ( )",
    "Title Include Root Drive": "Title Include Root Drive",
    "Top + Behind": "頂部+後方",
    "Top + Front": "頂部+前方"
  },
  "muxwebserv": {
    "Network Time Sync": "網路校時",
    "Resilio": "Resilio",
    "SFTP + Filebrowser": "SFTP + 檔案瀏覽器",
    "Secure Shell": "安全殼層(SSH)",
    "Syncthing": "Syncthing",
    "Virtual Terminal": "虛擬終端",
    "WEB SERVICES": "Web服務"
  }
}
